答啱條問題先準做愛

上星期同條女準備扑野前佢問我，鳩都縮撚埋

你接受到身體上出軌多啲，定係心靈上出軌多啲？

各位巴打會點答？

唔撚答，直接老強啦
連登仔幾時折墮到要比臭雞擺布？

搞完散咗了

而我亦鐘意咗第個...

ching ho ball

准
唔係準

好

而家啲後生錯別字真係好多
推繁體推到有光環但係字都寫錯，可以點搞 ？

甘你點答